不如公開官塘站個cctv黎睇下，停左咁多日..

姐係好擔心官塘站

小心今晚黑警趁亂又整爛車站

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：